[
    {
        "randomId": 52
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    }
]